Відповіді на теоретичні питання.

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

   Створити новий HTML тег на сторінці можна за допомогою методу elem.insertAdjacentHTML(where, html)

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

   Перший параметр - це спеціальне слово, що вказує, куди по відношенню до elem робити вставку.
   Значення має бути одним із наступних:
   "beforebegin" - вставити html безпосередньо перед elem;
   "afterbegin" - вставити html на початок elem;
   "beforeend" - вставити html в кінець elem;
   "afterend" - вставити html безпосередньо після elem.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

   Для видалення є метод node.remove().
